
                      ¡Ahora elogiemos las máscaras espeluznantes y la guerra de clases! A lo largo de dos películas, la futura franquicia de horror del productor Jason Blum sobre unas vacaciones patrocinadas por el gobierno de la anarquía ha pasado de ser una película de suspenso yuppie con una premisa intrigante a una crítica social despreocupada; el salto de la entrega original de 2013 a la altamente politizada 2014 The Purge: Anarchy está condenadamente cerca de cuántica. Para este threequel, el director James DeMonaco y co. dobla la ira populista y lanza una elección presidencial para celebrar, enfrentando al senador rubio Charlie Roan (Elizabeth Mitchell), quien está haciendo campaña en una plataforma estricta contra la purga, en lugar de un villano avatar de Trump. (Para ser justos, su oponente es realmente un monstruo de Frankenstein compuesto de piezas de repuesto de Mitt Romney, John McCain y varios zorros plateados del Partido Republicano, también podría llamarse R.E. Publican).
        
            